美國通知香港暫停移交逃犯協定、移交被判刑人士，以及豁免國際航運利得稅

美國國務院表示，已經通知香港當局，美方已暫停或終止與香港的三項雙邊協議，包括移交逃犯協定、移交被判刑人士，以及豁免國際航運利得稅。

國務院發言人奧塔古斯在聲明中說，中國共產黨採取嚴厲採施，削弱根據《中英聯合聲明》向英國及香港人民承諾，賦予香港50年高度自治，美國將因而視香港為「一國一制」，並會對破壞香港人民自由的個人採取行動。

聲明又說，華府的行動是要突顯對北京實施《國家安全法》的深切關注，認為有關法例破壞香港人民的自由。

正苦：香港事務屬中國内政，美方......

逃犯天堂

777話上帝天堂有留位俾佢 上帝果然冇吹水